網路討論有冇改變過世界？

網路年代，係近呢二十年才開始。

98前，好少人上網。

大家覺得社會好左定差左？